白禮頓今場個劇本勁撚老套

0-0一直膠著到七十分鐘左右
換入傷癒復出既查漢巴殊 八十七分鐘貢獻絕殺

熱身中

咪燈

七十分鐘

屌 換未呀

準備了

你點知架

有生波未呀
換唔到人呀

般泥易到

垃圾教練最愛啦屎十分鐘先換
聽我講七十分鐘撳掣贏撚左
anyway 查查助球隊搶到一分

無貢獻都吹到助球隊搶一分